[PC/PS4]CyberConnect2神作.hack//G.U.三步曲推出HD版

・『.hack』シリーズ15周年を記念して『hack.//G.U.』のHDリマスター版である『.hack//G.U. Last Recode（ラストリコード）』の制作が発表

・ビジュアル面はもちろん、システム面でもテンポよくプレイできるように、原作から大幅なテコ入れがなされているのが特徴

・『.hack//』と『.hack//G.U.』のプロデューサーであり、現在はバンダイナムコエンターテインメントの執行役員である内山大輔氏と、開発を手掛けるサイバーコネクトツーの松山洋氏へのインタビューでは、本作だけの新要素があることも判明

果套咩SAO又要縮返埋一二邊

買

PS4/PC『.hack//G.U. Last Recode（ラストリコード）』
発売日、価格未定

進化点1 ビジュアルが大進化
・フルHD（1080ｐ）化
・ムービーの高解像度化
・秒間最大60フレームに対応
・背景やUIの高精細化 など

進化点2 ゲームシステムが強化
・リトライ機能追加
・チートモード（文字通りレベルや装備が最強の状態でプレイ可能）
・移動速度アップ
・アイテム所持数が90に増加
・アイテムメニューのショートカット、ソート機能
・同一アイテムの連続使用機能追加
・装備品の空きスロット数がわかりやすいように
・チム玉、ウィルスコアの所持上限を999個に
・初期段階から新たな回復手段”ぶらっと休憩”をプラットフォームに追加
・朔望は”朔”と”望”を選んで誘えるように
・仲間に渡したアイテムを仲間が勝手に売る確率を引き下げ
・PS2での発売時に2と3で改善した多数の内容を1にも適用
・攻撃力上昇や攻撃時のヒットストップを軽減してバトルテンポアップ
・武器の習得熟練度の上昇量アップ
・獲得経験値アップ
・覚醒演出のスキップ機能
・一部強敵の難易度緩和
・スケィスの通常ショットの弾速アップ
・憑神バトルのバランス見直し
・VRシステムで憑神バトルプレイ時に中断機能を追加
・「Vol.3」のエンゲージイベントをやり直しをせずとも、仲間にできるキャラクター全員分行えるように変更

進化点3 新たな追加要素
・PS2版「G.U. Vol.1」に同梱されていた映像集ターミナルDISCの映像が収録されている。
・また見慣れぬハセヲの顔写真も公開・・・

CC2松山氏＆バンナム内山氏インタビュー
2017年は「.hack」発売から15周年、「G.U.」完結から10年、しかも「G.U.」の舞台の年。この記念すべき年にシリーズをリブートしようと思った
新作ではなくリマスターなのは、久しぶりなのでまずは入門編として若い世代に「.hack」を知ってもらおうということ
HDリマスターにあたりほとんど作り直している。3巻全部遊べる。
新要素としてみなさんが知らない”初めまして”のハセヲに会えると思う
15周年として他の企画も動いている。

開発状況は80％

搖光bb
三爪痕

三爪痕END好撚好笑

唔出正章直接出GU

我想玩正章多啲

冇計GU人氣高D

正呀

.hack呀！！！！
回憶呀！！！！

出埋中文佬啦屌

最憎d 抄sao 扮哂原創嘅作品

Btw 剩係買嚟聽歌都底

未加密版點玩 ？